究竟當年的阿希同管家婆而家點樣呢？

我都想知

日日食哂佢整嘅蛋糕

朱古力蛋糕

摺左幾千個心心，pat pat痕左幾千天

孫都抱埋

聽講之前有人都開過post 話阿希好似真係結咗婚

不過我比較想知依家管家婆希無仔